醜婦終需見家翁，不如將依個問題攤開黎講啦。

醜婦終需見家翁，不如將依個問題攤開黎講啦。

觀察左一段時間，至從依場運動開始，凡言語間批評泛民議員，或是昨日既抗爭基金既人，都會被批評鬼、P牌、分化撚、block得、五毛，有啲睇都未睇曬就毫不留情面咁屌，要幾難聽都有。（我都被鬧過，歡迎善用起底功能。）

相信今場運動大家可見，好多九十後初出茅廬，未必清楚前幾年既政治生態。

（強調，本人並非希望翻舊賬，亦主張原諒，共同抗敵，並希望各位暫時將恩恩怨怨放下，留待重光之日再作處理。）

但當中亦不乏2014年，或者更早之前就企出黎既抗爭者，佢地目睹事發一切，甚或是身受其害。係facebook曾經睇過一個留言，2014年有名義士被某議員「篤灰」因而入獄，事至今日都無法釋懷，更因批評該議員而被屌至體無完膚，因而有輕生念頭。

佢地選擇係香港公民意識最薄弱，道德界線極高既情況挺身而出，背腹受敵，佢地係真真正正既先行者。
（2014年係有事無事都帶口罩係會被人當鬼既年代。）

如果2019前既義士曾經受過逼害，我地每個人既冷言冷語就係對佢地既二次逼害，我地一隻手指指出去，四隻手指指番自己。

總之，佢地唔係鬼，佢地係香港既命運共同體，佢地經歷得俾每個人都多，受過無法言語既苦。佢地或者會按捺不住，好想以過往經驗提醒手足，言語間帶點晦氣，但請各位嘗試下，停一停，google下有無佢地所講既事發生過，先至鬧佢地。

如果我地要尊重抗爭者，唔該尊重埋佢地。

（強調，本人並非希望翻舊賬，亦主張原諒，共同抗敵，並希望各位暫時將恩恩怨怨放下，留待重光之日再作處理。）

唔想再有同路人受傷害，推

香港人會係一次次抗爭中學習，成長。

現在只是漫長抗爭的開始。

的確係，但照顧同路人既感受都好重要。

依家互屌就無意義既 不過防人之心就不可無 你都唔知泛民幾時會出黎收割

推

P牌常態 打一堆野出黎 糖衣包裝既毒藥

自己狂推 中間會夾雜一兩個阿毛

88

PUSH

屌你老母冇人回你呀， 再自推就舉報你

ok

謝謝你

大家小心泛民左膠，69開始一直做緊野阻礙衝突發生，依兩個星期變本加厲， 拋頭露面周圍叫散水

大家可唔可以撇開成見合作一次
就呢次反送中運動！求下你地！

第一句 "拿拿拿我唔係分化呀! 我會原諒佢地嫁!"

第二句 "開始分化......"

唔講依啲，我只係想人尊重先行者。

（強調，本人並非希望翻舊賬，亦主張原諒，共同抗敵，並希望各位暫時將恩恩怨怨放下，留待重光之日再作處理。）

你咪正正係樓主講緊既野囉
希望連登仔冷靜啲，唔好下下唔岩聽就話人係分化撚係五毛
有好多明明係講緊事實都俾人鬧左先，冇晒理性討論既空間

進步左就得 我地先安內後攘外

咁我依個意見你要尊重

謝謝你。

推
香港要更多愛

安內很緊要。

無錯，謝謝你

前面又話泛民乜乜乜 之後又叫人唔好屌義士 其實不割已經係共識 根本冇人屌義士 亦都好包容泛民 唔知你想做乜 可能你想講叫人睇清楚啲 可能1999 可能你on9

2009年 最有名嘅slogan係 民主黨賣香港
自己google點解

又係你啊分化撚

又屈毛屈分化，你泛民打手有種咪落前線睇下大家點撚樣屌7泛民lor,全部前線都係分化撚ar

屌
喺士氣最低落時你黎講啲咁嘅野

聽啲先喇

分化撚

點解可以單人就推上熱門 連仔正視下

收皮啦 我係咪鬼其他人識分

我都俾人屌開 亦成日屌人

但樓豬講既只係一堆廢話

屌泛民兩句就比人話分化撚

而佢地唔知道 比泛民篤入冊既人多過 警犬拉到既人

前線？落咗
泛民on9? So? 同一隻船

你都知泛民on9周圍叫人散水咪得

push

（強調，本人並非希望翻舊賬，亦主張原諒，共同抗敵，並希望各位暫時將恩恩怨怨放下，留待重光之日再作處理。）

好簡單，明唔明？唔洗係度so？

時代唔同佢地之前割得幾快又如何 今次冇已經夠

支聯會能否在支援「愛國民主運動」上

佢地一直想搶奪今次既領導地位 只係未做到
所以出聲屌佢地係好重要既抗衡黎

屈毛風氣不可長，歡迎理性討論

而家冇人話當年泛民做得啱喎
係話佢進步咗咋喎
咁而家的確得返佢地可以用議員身份幫到手吖嘛
毛姨姨都話當年唔應該割蓆
呀點樣二次傷害
成篇嘢都係瞹昩不明嘅廢話仲咁多正皮

推
我地對手太多陰招
的確令到大家都好敏感

仲有幾條友講d似是而非既野
乜野69到而家泛民阻住人衝
泛民想搶領導只係未做到
話泛民篤入冊多過黑警拉呢d仲痴線
仲要全部無source!!

咁又點 你而家係咪想割?

叫人尊重其他人有幾影響士氣? 你警察黎?(講笑 唔好嬲)

屌同路人依點真係不能苟同 唔理係和理非定勇武

上面翻舊帳屌泛民果啲咪二次傷害

搞掂左5大訴求先 醜婦終需見家翁 但絕對唔係宜家要見

你就真係分化撚喇 講野完全無証據 9up 仲要係d咁既時候
幫幫手 負評

提醒有問題，泛民打手唔好咁激動，
提大家泛民議員周圍叫人散水叫大家小心都唔得？

無人屌和理非，勇武，個個都係屌泛民姐，叫同路人小心泛民叫散水

所以今次都強調大和解。

今次運動有句口號話咩不割席 不分化 兄弟爬山 各自努力
呢幾隻字完全over左道理 理性辯論
個個都係為運動好 無批評邊有進步 但總係一有反向言論就比人屌到體無完膚

絕對G持，沒有分割的本錢。

怪錯你唔好意思 我睇唔出係善意提醒

71立法會阻人衝，你失憶？
727張超雄，關鍵一席周圍叫散水

唔想再有同路人受傷害，幫推

都冇人話你係鬼
唔岩聽就話係分化同屈毛的確係一個好大既問題，大家唔理性啲討論唔會come到個好既解決方法
一人計短，二人計長呀
我地既對手係成個政府，中共，甚至係一大堆藍絲。單一方面既「討論」係唔會夠揪

exact7ly

有唔少社運新人唔知個陣14年有好多義士係比泛民出賣同篤灰
當年利君雅扯甩義士口罩重屌鳩義士 話行得正企得正怕乜比人影到 到今日佢已經上左神壇變左做自己人

不過算啦 講多兩講又比人屌分化撚/熱狗
總之點都好 屌左熱普城係分化撚先就得 而家成個連登既敵人係政府/黑警同熱狗
泛民以前既錯一定要原諒

咁麻煩你睇清楚佢入面既論調

好多人其實係TOO LONG 就 DIDNT READ

風向就係咁黎

有source泛民左膠打手，係唔係屈泛民呀，回應下la

由頭都尾我都只想人互相尊重，我真係想知我論調有咩問題？

人地已經齋做支援工作，咁都可以畀人瀨拖後腳，與其怪責同路人，不如諗下點解決勇武樽頸問題或者點宣傳三罷

連登係泛民左膠大台，唔知答唔答到你？

你講既純支援工作

預左負評比人屌
之前割得快 係因為主流民意仲係和理非 加上本土意識抬頭 泛民要割席保完和理非d票 二黎要打殘本土 保住自己d政治本錢
而家唔割因為主流開始接受少少勇武 加上見到鄺仔 飛機師 前廉政專員係6月中既運動攞晒分 知道繼續保持沉默 派幾個立法會新人已經攞左好多票 又點會割 除左呢幾個成日出現前線 另外個班除左得閒開下記者會仲做過乜

各有位置，泛民係有臨場做得唔好嘅地方，但我都相信本意係善良的，而記仇記到要不斷分化就肯定係鬼

不停define抗爭者係後生仔

block

飛行模式

成篇野得一句「好多九十後初出茅廬」，我都唔知講咩好

絕對G持，沒有分割的本錢

篤入冊多過黑警拉我唔知真唔真
但泛民以前有篤過就一定真
張超雄落口供篤灰圖都有埋點會冇source?

呢啲事假架? 到底係邊班人無知?

咪係，益保皇又好，益西環都得
就係唔好益班對住中共乜都做唔到嘅泛民
自己人㩜炒就最爽勒

場運動都未完就開始清算?

益你老母都唔撚益保皇西環

屌你老母 唔好曲解我 垃圾廢柴

之前比人屌到壓力太大差啲睇唔開
屌哂你地老母

係
唔好停
唔好諗
俾人捉鳩晒
你就最happy勒

有d人係咁
泛民出現=收割光環，抽水
泛民唔出現=唔做野

不分化，不割席，不被捕，不流血
堅持呢4個大原則先

之後再講兄弟爬山，各自努力 vs 齊上齊落既矛盾

多謝p牌泛民打手認證，咁多次都係泛民前線叫散水，危害勇武前線安危

你不如話泛民左膠收左中共錢啦
最緊要益保皇，益中共嘛．
你做緊乜大家睇得好清楚．

最緊要益保皇，益中共嘛．
你做緊乜大家睇得好清楚．

啱呀

你講得岩，依班人真係收左錢中傷示威者

對唔住，需要時要停止接收資訊，休息一下。

G持，沒有分割的本錢。

真係好好笑
總之乜野唔岩聽 兩個字清算 就可以叫人收口
場運動進行緊嫁 現在進行式呀
有做得唔好既唔比批評 又好似5年前咁等完左先比講
今鋪衰左都唔知有無下次 唔肯接受批評咪永完原地踏步囉
除非你覺得泛民今鋪做得無懈可擊啦
我就覺得泛民又好多野可以做但無做到
例如好似琴日楊政賢所講 被拘捕後被警方擺係無冷氣停車場超過24小時加其他濫權行為
呢d唔係泛民議員出黎deal唔通又係義士們去包圍呀

哦！
你落左黎香港幾耐呀？

憑你單拖推37連同咁用心提醒大家，我幫推

光復香港
時代革命

監察不代表分化

光復香港
時代革命

講得好

正確觀念

唔好背刺隊友 一秒都唔想見到佢地比人唾罵

黃國桐同其他一班律師搵左幾耐先搵到佢地，一搵到就即刻做野．
前線都有分工，議員就個個都要 7x24 standby 等你指揮？

一秒都嫌多，唔需要講咩立場，我只係唔想佢地受攻擊。

泛民無一個係無辜
希望呢排先覺醒嘅人自己醒水

係，益保皇又好，益西環都得
就係唔好益班對住中共乜都做唔到嘅泛民
自己人㩜炒就最爽勒

總之泛民信唔過

屌你個冇Ｐ牌仔
一個 post 都冇開就出黎搞泛民個名．

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

如果而家最年輕果班抗爭者放返響2014年
佢地就會知果時啲左膠係幾咁仆街

佢地會呼籲人唔帶口罩
邊個衝邊個係鬼/邊個帶口罩邊個係鬼

記得果時呼籲人著黑衫black block
都比人話黑衫既係鬼想搞事

啱，所以一票不投泛民

唔係話要等我指揮
咁大件事 作為議員 作為同路人 佢地應該自動自覺針對番件事做佢地能力做到既野
你上面講左義務律司 前線有做野
咁可唔可以話比我知 泛民係40幾人被捕後直到琴日楊兄弟講述被捕過程後 泛民議員做過咩
唔係話咩清算 咪列出黎等有睇post既巴絲一齊討論下
仲有 未答我係咪運動中就唔可以批評先 大家都想件事好 但往往一唔岩聽就話清算 對件事無好處

唔係想翻舊帳 係想大家明有時有啲野太膠要批評 唔係想分化 而係想件事好

當年我問點解帶口罩就係鬼
都比人話我搞分化

其實港澳辦記者會之後, 好多嘢都變咗
總之大家要記住, 唔好重蹈覆轍
今次香港輸咗, 無得返轉頭
香港正式變Police State,
所有參與過反送中運動嘅人都會被清算
香港變成廣東省香港市嘅硬件已經齊備
係爭少少軟件
喺為完全融入做好準備嘅同時,
外資撤走, 香港庫房被揸乾
所有談判籌碼都無哂
(而家出解放軍反而對支共不利
但支共唔會畀呢個奈我地唔何嘅局面維持得耐)
請唔好咁天真諗選舉,
到時所有親政府陣營都會被dq,
被剝奪政治權利終身

絕對明白

伴娘

唔好咁啦 一陣又屈你係熱狗

7左

今次好多人對泛民係零介心

拒絕分化，全港團結

每一次造神
就係為咗下一次嘅出賣

唔想再有同路人受傷害，推

我唔想分化，我只係想修補。

所以記住，運動沒有神，只有人

小弟不才，想問問2014年話泛民累到人入獄係咩事? 有冇新聞(舊聞)可以了解下? 唔該

不是重點，亦非清算。
只係想連登仔可以尊重番同路人，每個抗爭者既經歷都不一樣。

唉 我都好攰呀

我諗唔係簡單一句就可以修補,係要實事求事,找出真相。有冇相關SOURCE? 其實好多人都唔知咩事....包括我在內

停止接收大量資訊休息下！

推～～

不分化

C兄可唔可以講下14年發生咩事? 社運新人唔係好知。
不過14年同而家的政治環圠都已經好唔同，14年好多市民接受唔到的事，相信721元朗之後好多人都改變左。有時大家步伐真係會唔一樣，和理非好難一下子跟得咁貼.....

你唔防既話
你睇白頭佬 難民佬個d出黎阻衝擊
白鴿黨呀黃碧雲尹兆堅嗰啲又死出嚟割蓆
班仆街仲講緊衝係鬼 不合作運動阻社會失民心
(呢d都係6,7月發生，已經唔係講緊翻舊帳）
所以大家真係要小心 唔係話佢地唔做/做唔到野
而係佢地太多豬隊友

泛民唔完全係我地既朋友
要記得兩邊係互相利用

以後只支持星火

其實佢只係提醒同路人要小心泛民
始終佢地都要選議員

唔好下下都當佢地係朋友佢地講既野一定為你/運動好
講過事例啦
14年雨革果陣，有人號召衝擊立法會
撞開左塊玻璃
叫人入去
之後點呢？泛民大台同各路人馬用大聲公同各種音響
去蓋過義士呼籲號召既聲音，用盡一切辦法去阻撓其他人支援衝擊立法會既義士
搞到無人知原來有人衝擊緊
令到成個衝擊行動無疾而終
當時泛民講既野好記得：你地（泛指衝擊立會既人）唔好破壞我地呢個民主大道（好似係呢個名）
然後就歡迎警察去重新駐守個缺口位啦

當然今日既泛民無當年咁柒同on9既
但佢地有時都會垢病復發
所以連登仔要細心留意
唔好聽哂某一個kol既一面之詞，就以為自己睇通時局

星火是個好東西！

成日都覺得係熱普城作怪

你不是孤獨的！

唔洗理，唔因人廢言，有用就聽就夠。

多謝師兄解答，聽過好多講法係話14年因為太多分化所以運動失敗左。不過今次唔同的係有過百萬人遊行、612警察濫權、有義士犧牲左生命、果時既衝擊同今時今日的衝擊相信完全係兩個層次係後面BACKUP住，當然7.1都見到有泛民去擋，但擋完之後市民都無咩反彈，証明市民接受能力提高左唔少，泛民見到應該都要跟到個步伐進步，佢地有另一條戰線要打，佢地的公職始終對好多中老年和理非有影響力，犯法野佢地一定做唔到，但起馬文宣戰要佢地幫手

推，同行

謝謝你，意見不同都可以同行的。

推！

都仲係唔係好明，其實問題在於大家的終極目標係唔同? 本土同泛民分別想有點樣既民主????? 有冇CHING可解答

幾時見過藍絲會互屌？
幫推

一直以來辛苦了！

或者咁講，自問由14年都開始都有一直將泛民所做既野看在眼裡。今次抗爭運動之前都認為佢地賣香港。
但無可否認，新一代泛民中，的確有係今次運動中幫到我地手，同時泛民老一代如毛ee 都放棄左舊有泛民思想，加入不割蓆的大原則。

大敵當前，大家盡量合作，但要緊記14年失敗之原因。

多謝CHING解答，咁我諗唔係本土同沘民的問題，係全香港市民的問題。究竟係要求政制改革 定係 直情推翻政府。運動發展到而家，基本人都好似無咩人討論過......

張超雄 朱凱迪 已經講到明佢哋 今次運動嘅目的唔係爭取真普選
但我岩岩專案搵，見到朱凱迪佢有話要雙真普選，超雄我就無搵過相關資料。而朱封家書入面都有話7.1宣言,//"The declaration of Hong Kong Protesters" announced by the occupiers of the Legislative Council on 1st July, which demands the authority to dissolve the current legislative council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage, was a good start to reignite the abandoned democratic movement and deserve more attention. // 反而提出左之後運動一直發展都無再有人提過, 可能721元朗事件, 728上環45義士之後大家都暫時放低左, 呢個都明白

嗯

Push

同佢哋持唔同立場咪又係俾佢哋老屈係泛民打手、幫手起大台？不如叫班人停止屌同路人係鬼先好嗎？

我諗真雙普選所有人都會支持。
但有樣野想搞清楚，陳同佳案同爭取真雙普選呢兩個件究竟要有幾多關連或分割? 如果提交修正案俾政府，即使政府接受係咪代表左市民唔會要求爭取雙普選? 發生左咁多事，我諗唔會!
支持繼續街頭運動，但5大訴求會唔會有一兩個聚焦主打先? 因為感覺到好多人都累，就算街頭抗爭係咪都要重點文宣整埸運動的方向俾所有市民知道,例如前線整支文宣旗,呢個做法會比較好? 因為每次TV都只會見到衝突埸面，唔會見到有咩文宣重點

P

清泉po

咁咪同一情況囉，我只係訴說其中一邊，亦係較為嚴重既情況姐，主旨咪又係一樣，做乜姐你⋯⋯

哇依個掂

傻啦，連登就係最出力搞9班最早參加社軍既論壇，最支持泛民，連冇泛民邊有義務師都講得出，可見泛民大台依然強大

光復香港，時代革命

老實講，本探測器覺得樓主鬼鬼哋
而家總體黎講有人督灰咩 有人出賣咩
點解要呢個時候出篇咁嘅文
當年有人被督灰係慘，但係你要追究都唔係而加啦
樓主俾人個feel好佔中老鬼
大家小心

push本是同路，互相理解

成篇文討論緊連登唔接受其他人意見（包括幾年前已經企出黎既人），督咩灰、出咩賣姐，做乜呀你

個例子個今日新鮮出爐，仲要唔少人like
後勤大台已成

樓主講得幾好

本身都唔太多回應，但你要做探測器首先就訓練一下閱讀能力先。

首先我強調「本人並非希望翻舊賬，亦主張原諒，共同抗敵，並希望各位暫時將恩恩怨怨放下，留待重光之日再作處理。」

只係我發現有同路人比我地經驗豐富，睇得更多，佢地俾既意見我地唔接受，唔聽住，都唔係指罵佢地，就係咁簡單。

零成本幫紅藍商家fing錢
【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

派8000條橋好毒， 唔單止係要收買人心

中計黨又有新招

屌，唔係叫追究，係要防範，泛民只係盟友，佢係為政治利益而來，唔係因同路既信念

雨傘革命之大會爭議

警方搜出木盾 花生台嘉賓主持承認篤灰
- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

民陣Figo Chan曾在Facebook 發佈影片，令兩名在屯門光復的義士被定罪（第二次光復屯門，由上水轉場）。

以上是冰山一角

如果我地可以更團結，我們的力量會更大

當你地好攰好攰嘅時候
當夜闌人靜感到好孤單
當長期抗爭無力走下去
當身邊嘅人未必認同你
但你並不孤單
因為有好多人會陪你撐落去

呢個po全部熱狗黎

樓主，B612，馬國明
求其都數到出黎

屌和理非就係先行者，屌啲屌和理非嘅就要俾你問：做乜姐你⋯⋯

做乜姐你？

去台灣俾毒果篤嗰班
政治庇護本來就要保密到成功先講
件事發到大晒支那已經插手
到依家都唔知留台機會幾大
已經係影響義士們安危

屌和理非就係先行者

「屌和理非就係先行者」
一：唔好倒果為因，佢唔需要俾完意見先係先行者，而係佢係先行者而俾意見。
二：我一再強調：「本人並非希望翻舊賬，亦主張原諒，共同抗敵，並希望各位暫時將恩恩怨怨放下，留待重光之日再作處理」。
唔好同我分和理非又呢又路，唔因人廢言，就可以。

熱普城本民前青政乃至輔仁系KOL都屌過泛民，唔通黃洋達收編曬佢地?

唔好老屈本民前同青政
其他果d你無講錯，全撚部分化撚黎

屌義士個啲係豬，淨係有豬餿食就得

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

支持樓主

張圖係本民前衛星page 整架

咁又點？關乜撚野事？
鬧泛民就ok？你唔好話民建聯都係同路人？佢地夠有鬧泛民啦？
收收皮啦三毛

//梁天琦今日接受香港電台第一台訪問時表示
本土民主前線因方針不同不會和泛民合作亦有可能會繼續在各選舉中狙擊民主黨。//
回應本民前梁天琦昨天在香港電台第一台對泛民的評論
2016年03月03日

要唔要我再貼多D?

民主黨 賣香港

係啦 我係熱狗我係鬼
咁你滿意未
唔洗進步架啦
批評就係分化架啦

泛民係穆聖唔話得？要不是泛民過咁不堪，都唔會咁有本土派彈起。

有啲入咗獄出唔到聲

光復香港

ok,咁推動真普選的藍圖大概係點，等多d人知道一齊去推

又偷換概念，邊個話過泛民唔話得
只係有鬧泛民都可以係鬼

支持本民前，支持青政

熱普城/輔仁係共諜

完，唔會再覆

可以 不過你一開頭淨係得否定同批評無畀建議
所以我反應大左啲 sor

泛民幾時做咗誠信既指標？「鬧泛民就可以係鬼」講出黎唔面紅架？

走啦，起間泛民廟黎拜啦。

光復香港
時代革命

點解要為自己製造敵人？同路人都唔代表會所有意見一致

鬼

即係點，每個星期去佔領，最前線每次俾人捉幾個告暴動？文宣方面要點做？有冇抗爭時間表？爭取普選的程序同步驟可以俾文宣組做野？有冇法律JJ可以研究下點啟動雙普選？

依點我認同 不過掉番轉都一樣

同路人唔會係背後抽刀，極其量我只會叫同泛民做策略性合作，不可不防

防人之心不可無 最緊要互相尊重

做乜勁，一定要開過post先可以鬧泛民？
唔係班泛民你依家仲屌到我？

而家啲小朋友唔知泛民險惡

雖然不割席不分化 但防人之心不可無

你重睇一次果句
我話“只係有鬧既都可以係鬼”
=就算有鬧泛民，都可以係鬼

重複：
支持本民前，支持青政

熱普城/輔仁係共諜

agger, 2014 已經覺得深明泛民醜惡
由2016梁天琦選果時百般攻擊就決定咗永世唔再投泛民

一味批評+否定兼語氣極差/單單打打
而無實際建議嘅言論
我個人會當係豬隊友情緒上腦係到分化
但唔認為係鬼

佢講咩？有冇人翻譯到？

講到尾 都係尊重兩個字
合作又好利用又好 r爛塊面實無著數

Agger

我唔怕死嘅走上前線，你唔敢上嘅岀錢買物資，罷工。我唔會屌你冇膽，你都認同武力對抗係必要

大家冇阻止對方行動，而各自行動都係否定政府統治
呢啲叫各有各做

14年嘅泛民左膠屌勇武派係鬼，文宣係叫人捉鬼

拆路障，搞嘉年華

會督魁，扯人口罩，影大頭

你睇唔睇到幾撚多人造謠插612基金？又話20萬律師費，又話過堂都用晒啲錢。屌你老母過堂一個1000蚊咋！

咁撚多打手搞分化，你冇眼睇？

請問我係咪需要地圖炮打曬全部人落黎？
我觀察到有人批評某政黨就會被人屌到體無完膚，所以我想替佢地講少少野。
重點係圍繞住不因人廢言，意見啱就聽，唔啱都唔好亂屌人係鬼，大家經歷唔同。

咁你就住抗爭基金一事，都一樣可以咁做。琴晚咪有人澄清左向當事人fact check埋。
重點咪又係唔好因人／過往印象而廢言？

咁我想問依家你個問題係邊？你要做既係為你既立場發聲，而唔係咬住重點一樣，只係捍衛對象唔同既人唔放。

有人照顧流浪狗，你又問流浪漢唔洗呀？有人照顧流浪漢啦，你又問非洲兒童唔洗呀？

你要就住有人造謠／太快下定論引致資訊混亂、抗爭基金被誤會就去做。

我見到有人一批評政黨就被人誣衊係鬼我依家就走出黎講。

由頭到尾我同你都無衝突，我真係唔明你做乜。

而家出面互屌嘅post未必全部都係5毛
但係如果同路人係出哩啲post前可以改改字眼
由責怪變成商量
或出post後 再用番商量嘅語氣討論
討論最忌以氣用事 情感代入

正確

推夠未

大家要監察運作

要佢地增加透明度

不過份丫？

唔明樓主想講咩

家翁已死

不過分

你覺得係邊個問題？